強烈建議要有大量支線任！

今日發夢係港島，做左一日毅行者，唔係想分化，但今日完全無方向，去金鐘>西環>銅鑼灣>北角>銅鑼灣。

強烈要求大量支線任，邊條路值得封邊間屋值得去，當天時地利人和就去做，仲有係撚狗呀，唔係撚自己友呀！

冷氣軍師可唔可以plan下？

仲有區區開花係work架！重點係每區都做到野！今日港島最威只係擊退班福建佬only

我唔想要尼d支線！